剛開始了食避孕藥

在家計會配了2個月的避孕藥, 已經食了3個星期, 不過發現有以下不舒服:
- 胸部漲痛
- 少少水腫
- 睡眠質素差了

我食既牌子係Microgynon 30ed, 我聽姑娘講一開始有呢d症狀係正常既, 請問大家有冇相似既經驗分享外呢?

其實出面買既避孕藥貴d, 會唔會負作用冇咁大呢?

同埋呢, 食左避孕藥, 係咪真係唔食得煙同唔飲得酒架?

叫條仔帶套啦

我冇男朋友

咩原因要食避孕藥？

um....有時發生關係方便d

其實帶套嘅主要功能係防性病 其次先係避孕得80幾%

絲

想扑野

姐係sp啦

你享受比中出感覺？

我唔係你地諗到咁隨便

收皮啦假膠

妓女？

唔戴套周圍搵人扑, 祝你生性病

你就假膠 我好認真討論緊

有feel先會發生關係 我唔係咁隨便

點解會簡 microgynon? 唔簡最低劑量？

即係要收錢?

請善用起底功能

男人係唔會大肚

尊重 唔該

Sp可以中出，男朋友就要戴套

樓主怕有bb，但唔怕有性病

起底就知假膠，拉

可以食D貴價既藥 副作用會再少D\
詳情請問婦科醫生

香港係性知識依方面真心係保守 其實食藥係避孕方面絕對係好過戴套
戴套點都有出錯的可能性 甚至會穿 但食藥係最安全 副作用都叫少
其實對女性都係一種保護

當然如果你唔係固定性伴侶 食完藥都叫佢戴套 屌你有性病點算

食yaz 啦

發神經有佢份

雞。

睇咗頭兩頁
收皮啦 死假膠

雖然樓豬唔關事不過食藥係可以調理經期不順西醫醫月經不規律/多囊性卵巢症都係開避孕藥

叫sp或客帶套

又扮女人

就算係伴侶關係, 食避孕藥對女方黎講係安全D.

未婚妻以前食避孕藥, 而家轉用IUD.

人哋變咗性啦尊重啲好喎

假膠到極限 就會變性

樓主做g?

頭兩樣好正常，我初頭食都係咁
食咗一個月之後就無再咁
真係再唔舒服就好睇醫生，考慮下轉藥

男人老狗食乜鳩避孕藥

"伴侶關係" 係指 "Partner relationship".
Partner可指Husband and Wife; 又可指husband and husband; 又可指wife and wife, 係一個formal d 既term.

唔係Sex Partner.

扮乜撚呀死人妖 食避孕丸對波大極有限

又要做雞，又要拎貞節牌坊

乜撚野叫做有時發生關係方便啲，正常人都知食避孕藥有副作用啦

成個地球都知你係乜呀 _ _

我想搞清楚先, 你食避孕藥因為想無套性行為, 而且對方s唔係你男朋友, 但你又唔係一個隨便嘅人. 我有無錯?

7/10
評語：內容真實，偽造可靠，險以為真，有暗示成份，「假膠」質素高。

死臭雞

我都長期食開呢隻（食左3年）
我係有婦科病，醫生開，話要食到生仔
一開始食頭幾個月會有d唔舒服

食耐左就冇問題了，但個人肥左
M準時左同冇咩點痛

how much

打針啦

高過80幾下化？

保鮮紙呢？

你個唔隨便定義都幾特別

計埋用錯方法戴果堆係86定87咁上下
用啱先有9x

好似係

想屌

臭G

性自主！性自主！

我唔會隨便同人發生關係

叫男方戴套就安全和避孕效果都好過女方食藥

唔隨便
但無男朋友
有時發生關係方便d

咁要咩情況下先會

要睇有冇feel 同埋個環境係咪情到濃時

多謝絲打真心回覆

冇錯 但唔係我想無套性行為

睇左你兩年內開既post
都幾多身份角色情景
係咪有寫開小說

好想內射你

可以叫佢轉藥

算唔算免費雞

唔鍾意連登仔 sorry

唔該唔好下下雞前雞後 好難聽

窮撚無1000 呎海景房 人地點會同你有feel

傻女，花錢食定藥等俾仔raw dog...

得罪講句，條仔都唔荒好得去邊。。you really want to be that type of girl?

去租酒店得唔得

好在起左底
死假膠死全家

我唔係睇錢 只係想享受下有人錫個種感覺

計埋made in china會唔會跌到60%

我自己食左優思明3個月左右
我係用黎調經同同埋男朋友仆野方便又安全啲
胸脹痛係正常 因為係有雌激素會短期內大波左
我初頭食有作嘔反應tim 但食耐左就冇事了
我都係做左好多research知道而家啲避孕藥好但低劑量
對身體唔會有影響先開始食
不過有啲人係會對某啲牌子反應特別大 而轉左第2隻就會冇事 建議可以食咗1-2個月先如果身體都係適應唔到
可以試吓轉第2隻牌子

去萬寧買yasmin, 無咩副作用

波台狗亂食藥

起一起底就知樓主係有棍
上面成堆狗公

假膠

驚會肥

其實男人同男人都應該要帶套

我唔歧視同性戀嘅

心水清

我覺得係睇體質我自己就冇肥到都冇水腫

男人黎

屌你老母啦死gay佬 日撚日開埋d垃圾膠post

嗯...捽碟方便d

BTW補充多一句 食藥最大副作用係會肥左 通常聽親依句 女仔六七成都唔肯聽落去

依樣野婦科醫生都認 我唔知依排有無咩新藥 可以連依個副作用都無埋

但你係咪成日有feel先

都唔係既 一時時啦

比我內射一次
我以後唔上連登

啲人話食藥會皮膚變好無暗瘡，諗住試yaz
不過絲打你係去家計會定自己買

扑野犯法？要咒人生性病
道德撚

你可以同護士講，佢會換另一款俾你
你係出面買果啲低副作用既 家計會都有

男人都中出 師兄識食

PTGF

底已起
Blocked

你上唔上連登關我咩事 唔該唔好當所有女人都係雞

我當你係雞就唔會上內射你啦
我係真心喜歡你架

唔鐘意連登仔，但就上黎連登問意見

G

Gay 用套比較好

你做ptgf? 唔係男友仲要無套做 你小心有性病

我唔會當所有女仔係雞。但你一定係！

仲諗住認真答你，原來係假膠。
拉，上一頁

波台傻鳩發現案

補充多少少 除左一般頭暈冇胃口水腫變肥等等短期副作用（大部分食1-3個月之後會冇）食藥都會令肝臟負擔大左同埋增加患有血栓既機率

女人唔可以享受畀人中出？

男人老狗學咩人食避孕藥